希望魔佬唔好咁殘忍俾返幾分薄面雲爺爺🤢🤢🤢

贏一球好嗱🤢🤢🤢

不了 要送佢落下面

我獌從來唔會留情